其實林鄭月娥同盧偉聰去咗邊？

兩個都失咗蹤，今日得副手建忠炳強出嚟。俾人送咗中？

林鄭唔係放緊假咩

退休前休假

林鄭今日去澳門，另外林鄭未宣布放假。之前傳林鄭休假係假新聞。